[AID]DIA討論區[2]

DIA（韓文：다이아），MBK Entertainment旗下的7人女子團體，成員包括Eunice、Cathy、Jenny、Yebin、Eunjin、Chaeyeon and Eunchae。名稱DIA源自英文(Diamond)的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。出道日期為2015年9月14日，9月15日發行首張正規專輯《Do It Amazing》，主打歌曲為《Somehow(왠지)》。

成員簡介
Eunice

藝名 ：Eunice 유니스
本名：許秀妍 허수연 Heo Soo Yeon
擔當：Main Vocal
出生日期：1991.09.02
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Cathy

藝名 ：Cathy 캐시
本名：奇喜賢 기희현 Gi Hee Hyun
擔當：Rapper, Leader
出生日期：1995.06.16
血型 ： O
身高：167 cm
體重：46 kg
IG:

Jenny

藝名 ：Jenny 제니
本名：李素律 이소율 Lee So Yul l
擔當：Sub-Vocal
出生日期：1996.09.14
血型 ： A
身高：165 cm
體重：47 kg

Yebin

藝名 ：Ye Bin 예빈
本名：白豫彬 백예빈 Baek Ye Bin
擔當：Main Vocal
出生日期：1997.07.13
血型 ： A
身高：164 cm
體重：43 kg

Eunjin

藝名 ：Eun Jin 은진
本名：安恩真 안은진 Ahn Eun Jin
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal、Rapper
出生日期：1997.08.31
血型 ： A
身高：170 cm
體重：49 kg

Chaeyeon

藝名 ：Chae Yeon 채연
本名：鄭采妍 정채연 Jung Chae Yeon
擔當：Maknae、Sub-Vocal
出生日期：1997.12.01
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Eun Chae

藝名 ： Kwon Chaewon / 권채원 / 權彩媛
本名: Eun Chae
擔當：忙內、主唱
出生日期：: 1999.5.26(18歲)

已離隊成員

藝名 ：承希 승희Seung Hee
本名：曺承希 조승희 Cho Seung Hee
擔當：Leader、Main Vocal
出生日期：1991.06.03
身高：166 cm
體重：43 kg
IG:

DIA’s Official SNS
官方網頁：
官方Cafe：
官方FB：
官方Twitter：
官方IG：
官方Weibo：
Afreeca TV Channel：

首張正規專輯《Do It Amazing》
發行日期：2015年9月15日
語言：韓語

首張迷你專輯《Happy Ending》
發行日期：2016年6月14日
語言：韓語

《SPELL》
發行日期：2016年9月12日
語言：韓語

數位單曲
《First Miracle DIAIDⅠ》
發行日期：2016年12月29日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅡ》
發行日期：2016年12月31日
語言：韓語

歷年主打以及近期歌曲：
Somehow

150914 DIA Debut Showcase DIA(다이아) - Somehow(왠지)(Acoustic Ver)

DIA[다이아] "내 친구의 남자친구" M/V
my friend's boyfriend

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Official Music Video

DIA 다이아 - 더럽 (The Love) Music Video

DIA 다이아 - 미스터포터 (Mr.Potter) Music Video

HAPPY ENDING SPECIAL VIDEO
DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (CHAEYEON .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNICE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNCHAE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (JENNY .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (YEBIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNJIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (HUIHYEON.Ver)

開post template

幾時到dia黎香港開fm

我都想

DIA 今年內來香港開PO
我買10隻album

睇完apink真係好大感觸 一世aid

冇錢睇今日apink

開post template

testing

有野加就回覆依個

我會加落去

留名 幾時cb

想當年GG來香港我都無睇
希望dia會係我第一隊睇concert既女團

btw 승회 IG好似係91_63

上面個個係舊
之後佢改左91_63

好想佢地快啲cb

留名

有咩感觸分享下

Dia的確係我第一隊睇con既女團

遲左入來飯
唉 咩都過哂 第一次concert又無去 會員又無申請
唉

呢到dia post呀

DIA 權恩採韓媒評選四代女子組合擁有倉鼠臉（意為俏皮可愛）的五大愛豆偶像（April睿娜，twice湊崎紗夏，Lovelyz Kei DIA恩採Gfriend銀河)。恩採上榜。）

女子組合 DIA 成員的權恩採，是組合的忙內，99 年出生的恩採，擁有俏皮可愛的倉鼠臉外貌，在最近的活動中得到了粉絲們的關注。

我彩 我銀

雖然唔like twice
但SANA的確係倉鼠到不行

點解會唔like twice

D歌真係好麻麻
我聽歌唔介意聽電音/keyboard作既
但唔好完全零樂器

Shy shy shy

Rock ver potter岩你

你又啱twice

女朋友黎

啱sana
又話彩妍係女友

LM睇彩妍係老婆
TWICE係女友

果陣busking 隻널 기다려 真係好好聽
超正 V live果次隻happy ending又係

邊次vlive

第三者黎 女友都有好多

邊個係第三者呀

Ok以後彩妍我既

Yebin我既？

Yebin一早係我架啦
Sana先係你既

好彩冇人同我爭松鼠妹

有
又係我呀

點解會知係sana

你shy shy shy

你地既

我既

兩個都我既

獨食難肥喎

咁我要yebin算

꽃 바람 그리고 너 FLOWER, WIND AND YOU - Heehyun , Somi, Chungha & Yoojung

呢隊組合唔錯 聽完somi把聲真係屈機

搶搶下女人就一個post 不了

由post1搶 每個post都有呢個話題

佢唱사랑해 기억해 中間有句真係好突出把聲
次次聽首歌就係等呢句 中左毒

你地慢慢搶
我恩真就夠

你拋彩棄妍

完美組合
Preview個女仔

38分鐘左右
岩岩先知有中字睇 好感動
又要追喇

又有野睇

屌 聽朝要行山都未訓
死得

唔知有冇回帶

有冇巴打可以搵到邊度出處
呢條我係Vlive度搵唔到
好想睇完整版

無野喇 原來係度

新飯留名

somi留係jyp真係浪費哂

第一次聽佢唱歌
呢隻雖然係cd聲
但把聲靚過好多人
清夏排第二

ioi 入面 都唔少靚聲
somi最特別 青夏 有情最甜

得閒無事推推PO

new post leave name

做咩姐你

一見到你個名就諗起afterschool
係咪己經死左 連焦糖都好似無聲氣

偽飯出現

專一飯無誤

呢到咁少人講jenny既
好鐘意佢

好簡單
Jenny準備係我老婆
邊個應咪係jenny飯

DLLM

其實我係新飯 因為jenny入坑

多左人

Hi
我係yebin老公君子

HI 新飯
唔洗覺得奇怪 呢度成班FF怪

就咁睇已經有好多yebin老公

Yebin d老公可以唔洗理
我係chaeyeon 情人

我係은진老公

呢個都唔洗理
我係彩妍男朋友

陰公 唔知邊個做左第三者

170221 #Chaeyeon from Jayjun Cosmetic Official Facebook

170215 mk

睇黎彩妍同yebin呢到好搶手

采妍搶咩手
我得佢一個 佢都得我一個

采妍 崔泰俊主演网络剧《109什么事都有》播放量突破800万！或拍第二部
大势演员崔泰俊和大势爱豆郑采妍主演的网络剧《109什么事都有》结束后，刮起了网络剧新流行旋风。截止今日以NAVER电视、Youtube、Facebook统计总播放量已经突破800万，并以客观的播放量任然上升中。
《109什么事都有》讲述来自未来的机器人KDI109(崔泰俊)和大学四年级哲学系申期元(郑采妍)的科幻爱情故事，是一部以通过郁闷的现实，用希望突破热情的连续网络剧题材。
新的类型题材，获得了观众的演技好评，除主演之外金基延、赵胜熙、金泰允配角的角色也获得了好评和认可，提高了该剧极高的完成度。
结束的Ending，或许是引发新的故事的开始，网民期盼109什么事都有的第二部的呼声也越来越高。
另外，《109什么事都有》可通过NAVER YOUTUBE Vlive等专用频道观看。
翻译:南叔
转载请注明郑采妍吧
新闻来源:NAVER

Cafe升左級

猜猜她是誰

是......

已經唔記得灑ac/pw

Yebin我老婆

我女朋友

條屍都唔見埋啦
仲有人提已經好好

唔係得返uee炸咩

仲有nana

NANA都多出席廣告
LIZZY本來都仲有個滋味行撈下，依家都收埋皮
其他有D開下舖頭搞下生意半退出，有D結婚，甚至有Ｄ影都無埋
所以都係望返Ｄ新團啦

條屍都唔見埋

我彬

有無靚既Jenny wallpaper 分享下

raina 好似都潛左好耐
想當年有排好迷raina 出完隻歌就無左影
我屌

岩岩番睇produce 101
熙賢係游擊演唱會 得一個同佢握手
點解會咁慘慘豬架

隔離仲要係金素慧
好大對比

如果咁講 dia出道都有咩d事

番屋企搵搵先

睇唔明

chae yeon 's friends 個朵唔係流架

唔係掛 DIA都有?

On the road封面

170222 #Chaeyeon from grant.shin's instagram update

最重要既野要三次
最重要既野要三次
最重要既野要三次

唔知真定假 反正信左冇死

收收埋埋咁多圖

周不時都掉d打包上黎架啦

最好4月尾

希望新工拎到假 可以追下

唔知點解好有喜感
恩真真係好搞鬼

嘩

有冇得求埋恩真

COME COME COME COME COME ME

Go go cb Cb快定會員卡快

留名先

好多jenny圖
Thx 巴打

Btw有幾張sana黎

CHAEB巴打PO圖出賣自己

有冇巴打覺得呢度推PO快左好多

唔係掛

覺

為左恩真 我會努力推PO

Concert 隻wanna date me? 係咪冇出過音源

應該冇

拜緊咩

出左既話 我要買五隻

你

有咩好拜

識用一定用依張

要今晚睇睇先

間接傳教

你地要既wallpaper要直定橫
琴日個d全部橫黎

掉條link上黎玩下

太高分

花心到你

你應該X2啦

你地係咪太高唔敢貼出黎

直橫都得
thx 巴打

我一心一意愛yebin呀

咁耐都無人推下

收工時會好d既

有d可能會有錯
eunjin

補貼啫喱一張

彩妍竟然輸比sana

好似有張恩地

twice人氣係高 唔出奇既

[qu ote]彩妍竟然輸比sana[/quote]
唔好傻啦 采妍世界第一

痴線 超靚

170223 #Chaeyeon #채연 for Donation Campaign 337

傻豬黎 錫番

接受唔到
雖然twice隊長好正

Yebin同ChoRong最正

Yebin最正
jimin molamola

大神送既熊仔帽

邊位大神呀

jimin大神

唔掛得啦

大神

搵到有人放somehow
佢話而家炒到過千 唔知堅定流

簽左先過千姐下嘛

呢d唔知啦 價隨佢開

炒上過千真係唔會買

正到

好彩臨尾都有采妍睇

快啲CB啦

順帶一提

希望今次cb可以再高人氣d

兩千蚊放somehow親簽

岩岩醒起 你搓yebin手仔

희연 好睇左好多
無左果種強勢feel

我CATHY

兩個都好靚

有冇回到帶

冇睇過

有冇人入左daum cafe???
知唔知升做正會員一般要幾耐先批?

一般等3-4日
利申比佢reject左好多次

reject ?
有冇咩理由

衰on9

佢會唔會話你知咩理由reject你

會

岩岩睇緊DIA武漢
果陣仲有勝熙
先發現好似無睇過佢既綜藝

早排睇完好耐之前嗰集after school club
有yebin rap

武漢個輯已經算好睇
次選on the road 拍攝特輯

其實睇左咁多
覺得最好睇係band live 果兩集 岩哂我

比你爆左出來
會唔會又係RAP神RAP王呢個LEVEL

中國限韓令全面開鍘！韓綜藝節目集體下架

中國廣電總局「限韓令」從去年傳出就已風聲鶴唳， 到最近證實已與主要節目製作公司經營團隊談話,下 達口頭指示，要求禁止使用韓流內容，及中、韓共同 製作或合作製作等。
今天傳出「限韓」範圍再擴大，各大視頻網站與相關 版權站、論壇都停止更新韓國節目，多檔2017年 最新內容韓綜都被下架，2016的舊內容仍可觀看。
南韓《中央日報》日前首次證實「限韓令」，據悉 是中國為抵制南韓部署「終端高空區域防禦系統」 （THAAD，簡稱薩德），實施限制傳播韓流內容的 「限韓令」，在此之前都只是傳言，直到中方首次 下達具體方針得以確認
不過中國外交部否認「限韓令」存在，但效應已從電視 轉移到網路，「鳳凰天使TSKS韓劇社」發微博宣布 「各大版權在線站今日起暫停更新一切韓流節目。 原因你我都懂」，其他主流視頻網站持續更新的韓綜都已下線 ，包括《超人回來了》、《新婚日記》、《Running Man》、 《隱秘而偉大》、《新西遊記3》等，網站連結均顯示「視頻消失」。

係IOI PO度cop來
今次真係仆街喇

又唔擔心既 總有地方有得睇

不嬲都少野睇 冇咩影響

cb 左無得睇先最難頂

又得6個

老婆

鄭演員係咪去左拍戲渣

好心幾十歲人...

咪係囉

做咩話自己

d人咁痴線唔通唔話咩

字幕組好多都話唔更新
真係奶野

不嬲唔睇大陸野

你夠係啦

帶住jenny黎推post

咪係
明明yebin我老婆

深夜留名
點解dia第一隻碟D歌咁鬼SAD

歌詞好sad?

Dia cb係用vlive直播多
而家好少站會哂時間翻譯dia

就係記得somehow中文版歌詞
講訓唔到教 唔想番屋企去陪人

你唔提都唔記得有somehow中文版
次次聽到都會skip

唔會放入playlist啦

我rip碟都skip左

係得頭兩隻快歌 其餘慢歌都sad到
特別係내 마음에별하나

果隻來搞笑姐 唔會真係聽既

呢首好好聽呀

好聽呀 但都好頹呢
聽完即刻變廢青mode

cd ver 拎黎認聲一流

睇完套109機械人
劇情唔錯 但進度好急
我希都係唱歌算啦

應該都係會向演員發展架喇
多數門面都係咁

我彩

真係痴左線

同女友season of glass差唔多

25/1 mk polaroid $ 250

4日前既 chaeyeon polaroid $1200
dia竟然有市場

恩彩B

gfd親簽又冇乜點買 就係買左一隻番黎rip碟

加一 買碟rip完就收好

推

呢幾張好笑 識韓文唔好講邊個

睇音都知

邊位呀

我老婆

你唔係채연咩

女朋友=/=老婆

咁花心 채연會飛你架CHING

我老婆真係好可愛呀

岩岩睇完無線套請勿關燈
要jenny定下驚

我要佢咪得

Fany

放飯推一推

貼吧消息：

【OSEN 獨家】DIA 將於 4 月回歸

27 日據消息稱，DIA 將於 4 月份攜自作曲回歸。據悉本次回歸專輯中將會收錄 7-8 首曲子，全部曲子均由成員們參與製作，多種曲風和參與度高的新專輯引起期待。

冇得追

come come come come come me

4月

仲要等成個3月

Mbk表示比一個月時間你儲錢呃小卡

如果出個人封會破產

飯邊個咪買邊個 再收一張小卡 再準備錢買親簽版
希望唔好出個人封

好想去fansign呀

岩岩番新工先來come back
OMFG 想追都無得追
希望再下一次comeback唔好咁快 等我做夠一年先CB

X2
但有個復活節頂一頂三日
去個三日兩夜都唔算過份

好在四月都叫有假 三月真係一日假都無

屌 比你搞到我都心郁郁
想整番個兩日一夜趕頭趕命追星之旅

唔好諗啦行動啦

希望5月頭仲有fansign

等我睇到幾時fansign先
有假既話我想追哂打歌 fansmeet fansign

未追過星 為左DIA想豁出去

岩啊 我第一次都係獻出左俾我女朋友

親呢幾年dia未紅得灑就好去啦
紅左想去都難

屌呀
唔通真係要番三個月走佬

有排都未紅啦

機會既野話黎就黎

私心 我希望佢地會似exid咁逆轉紅

都唔係私心啦,個個都想[喇sosad]

耶辮拍廣告

Call call call call call me
Love love love love love me

我新娘

170228 #DIA for OSEN Interview

係咪去日本拍團綜

DIA的本次回归专辑为迷你三辑(第四张实体专辑)。另外回归真人秀另外一部分三月将会前往日本多地进行拍摄，计划3月末播出

3月尾

會員卡幾時到

都唔知寄左未

MBK

鄭彩娟

娟娟

我娟娟

走開啦ff佬

終於番生
琴日行完山 walking dead咁
po都未推過 今日來推推佢先

好對唔住

幾驚你唔返黎推po呀

170301 Keywords 'Jung #Chaeyeon' is still trending #3 & 'Life Bar Jung Chaeyeon' #3 on News Topic on Naver.
咁多人搵我女人個名做乜

170301 #Chaeyeon @ ha_camerawork's Instagram Update

on the road好誇張

On the road係高汁既

神曲

太感動

隻歌己經有聽歌就會想跳舞既feel
太正 聽親都諗起D動作

果然隻mr potter真係

唔係真係咁差姐

但對比之前既歌 真係覺得麻麻地

5次有4次都skip

算啦 我有預感 今次隻碟應該可以大賣
期待今次呢隻仲好啦

希望今次dia可以打兩個月歌
又搞多D fans sign
咁我就可以一個月飛一次喇

利申未飛過韓國

唔通新album有trot

我都未

我唔介意多個團友
不過可能會即日買飛咁

DIA CON好唔好睇啊DLLM

我都無去睇 不過唔洗講都知好睇

買咩飛

好睇

機票啦梗係

又一個有錢人

無計 佢地CB我番新工
想追唯有放假果兩三日仆過去
又要夾岩佢地schedule 追得到既話 貴少少又點話

仆街 突然醒起未整passport

真係好想去呀

有冇巴打做到cafe正會員
等級申請左成個星期都唔比我過

你知唔知衰咩

邊度睇 我見唔到佢有通知

冇通知可能未批
等下啦

Mbk寄會員卡未呀

chaeyeon

Yebin

Jenny

點解人地個本係金色字

170305 #DIA. 金請夏將參與DIA新專收錄曲<沒有時間>的Featuring

又來合作了😂

消息來源轉自韓國me2day

ching 開心了

ioioioioioi forever

嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

之前vlive活動抽個本特別版？
睇唔到啲簽名認唔到

有機會係
我見親簽係會寫番佢地名 但呢本係寫dia

又唔係wo
vlive個本都係黑字]

我女神

巴打你個名唔係好得喎

呢幾日推得好似慢左咁多咁既

啲花心佬去哂追其他團cb啦

？ 身份黎

成班花心屎忽鬼
一見到twice 咕咕蛋 女友 CB就狗沖走哂

AGGER

上兩個月個次VLIVE喎
金色字個本係有承希簽名定恩彩簽名啊

花心屎忽鬼
開始擇名啦

唔理佢啦 因為都係淘寶見到

開名啦

君子 同ChaeB呢兩個

大佬 我改左名渣wo
呢個會員好低汁

對唔住大佬
細佬有眼無珠

依本應該係淘寶啲冒簽
佢地簽封面好小簽到咁大隻
如果你話vlive個日既話
應該有恩彩簽名而冇勝希
佢地即時簽

大家花心完好返黎啦

鹿

鹿大

成班欺凌我

流緊采妍既血 Aid only

你係

鬼叫你花心

呢個係ChaeB 好似係

Chae for chaeyeon
B for boyfriend
一定係咁

好心你...

不如你去飯boyfriend

最近呢度好痴線

我花心邊隊呀

耶邊老公係邊

男可能唔岩
女應該岩

呢度不嬲以痴線佬為主

做番真正采妍飯先

你個twice 既25仔

主d 副t
t首新歌唔岩聽 已脫

新歌好聽喎

深夜推下

uccu

耶邊老公1號

不嬲得我一個

My gf

得四集

新ac

仲係唔批正會員

好過冇

Reject左?

太花心咪唔批囉

170308 #Chaeyeon and Park Narae are planned to join KBS2 'Guesthouse Daughters'.

170308 #Chaeyeon and Yebin @ FashionN's Instagram Update

好可愛呀

ONLY恩真都花心
你估我係你咩 打著彩妍男友既名號擺sana做WP

你都傻既
Wp全部dia

Can you feel

笑什麼 FANS之間有咩好大戰

入得黎既 全部都係純種aid

來來去去推PO都係我地幾隻小貓就知
咁都仲要內鬥

做諗住有大戰睇

恩真條仔留名

講緊我 ？

Jenny唯一男朋友留名

彩妍今天瘋了！4 個新聞上了熱門點前十！

KBS 綜藝節目《寄宿房的女兒們》閱讀點擊率第四

合流 KBS 綜藝節目《寄宿房的女兒們》評論第五

人生酒館 男藝人告白采妍 評論第六

還有個說減肥的 說超過標準體重會被光柱罵 熱門第九

人唔笑

一推

呢段yebin 巧巧聽 巧巧睇

點解要咁

人生酒吧最近呢兩期都好似無人做中字
有冇巴打搵到有得睇

ep13岩唔岩?

岩呀巴打

呢首歌真係巧高汁呀

又痴左

V

又有v啦！

鄭低汁黎留名

識貨 揸揸揸

170310 ©chs_Fchoi 's Instagram update .

170309 ©ch.fashionn 's Instagram update

170309 #Chaeyeon and Yebin from HoyaSiru's Instagram Update

采妍b 我有罪

又做左d咩呀

一定又花心

又走左去搵第二條女

跪左成晚玻璃 我采就快原諒我

抵死啦花心

原諒你?不了

彩妍去左搵佢個男藝人喇 算啦你

show block user la diu

已擇名 我下次叫采妍打比jenny

佢話cb前想分開一陣

佢痴Q左線呀

打比佢咪即係打比我 有分別麼

咁打比請夏呢

又講
jenny manager oppa黎

睇野啦 ff咁多傷腦
170310 #DIA Follw me 8 之撒嬌大集合

嘩
Btw, 我冇ff

冇ff 你係痴線

DIA POST啊DLLM

Dia同請夏有合作

第一個就係我素律
成日都聽佢同我講

呢輯相未見過
Jenny and Yebin in Singapore ☆

Yebin真係巧靚牙

Push

呢張尾機呀

呢個stage套衫好靚

呢條女都好靚 請問叫咩名
利申:佢飯我

做乜貼我女朋友出黎？

成日改名

新不了情

呢張遠睇好似sinB

邊似牙
一定係睇得多sinB啦

髮型似

花心

Yeyeyeyeyeye

呢樣就唔關花唔花心似
認錯女朋友

CLS
我恩妃正啲啦好似係

不相伯仲

dia post啊 講咩女朋友

咪係

人生酒館14仲係未有中字

好似係未有

齊齊做運動

有 不過唔知係唔係

新飯 留名 彩妍好鬼靚

彩娟黨

正式譯名係彩娟 叫開彩妍

明就得 冇所謂 彩妍彩娟黨

采妍b

CB - 踩板

踩住板跳舞

上次concert本photo set 值唔值得收

邊度有得收

Ig

Btw 你冇咩

好奇睇下賣幾錢姐
有冇link

要dm先知價錢既

你要？我有多

佢開40 usd

Tg 傾？

成3舊

好呀，我tg係
aozzui56

我都想要

你要ig個隻囉 我收樓上呢到

幾靚

Pish

老婆

仲有我老婆

右眼好似有d腫

感謝鹿巴

唔使
好彩mbk冇浪費之前月曆拍個啲相
見到yebin換左幾套衫，結果出到黎月曆yebin得一張

呢套衫正呀

想追cb既巴打們可以考慮下

做咩yebin 同 jenny都轉左髮型

短髮正丫喂

好正呀

橙色好靚

Yebin後生左好多

有人話佢老左10年

掌佢個嘴

有d似金智媛feel

係唔係恩彩妹妹黎 又一個碼

170317 #Chaeyeon for Instyle April issue

真係好靚牙

其實呢到仲存唔存在mk黨 ?

第一頁介紹要加分隊

做咩塊面肥左咁多既

唔係好肥姐
幾可愛

由佢入dia開始 一次cb肥一次

好靚啊啊啊啊啊啊啊

Jenny世界第一

mk可否不再剪齊陰

痴撚線 貼錯左

今晚有vlive 但唔知點解叫 tokyo in dia

平時見到我都係咁緊張

Dia係咪會加人

你都留意到個兩條女
消息指兩個係滑板教練
唔知點解會跟左去日本
唔知點解會做dia手勢
亦唔知點解會企中間

可唔可以唔加人

再加就真係 得

發夢啫.....訓醒第二日一定冇野
佢地只係普通女人

訓醒聽日公布加人

即刻____

脫飯

如果加左人既話都幾搞笑

唔係好想
希望係流料

好似話同遊日本果兩個
其中一個出身自Kpop Star

好驚
老金D野又黎料

小圈子

台仔fanclub開 都冇人入

佢係加人就快d公布啦

diu 加完人我恩真parts又少左
點玩呀

冇架啦 全部擔當再分薄灑

Btw 以上既事都係推測
如果証實左先黎脫_都未遲

我信左架喇

唔洗咁早傷心wo

定驚

第一張

好靚

會員卡仲未到點去追呀

你會唔會係同我地一樣

一樣？

wts

to yebin老公
第一頁

子團 BCHS (彬彩賢斯)、L.U.B
子團A：「BCHS (彬彩賢斯)」由成員豫彬 、彩娟、喜賢 和 Eunice 組成，出道歌曲《You Are the Moon and Earth》（너는 달 지구）》於12月29日推出。
子團B：「L.U.B( Lovely Unit B 短寫)」由成員Jenny、恩真 和 恩彩 組成，出道歌曲《13/32》（13월 32일）於12月31日推出。兩個子團將在2017年1月的音樂節目進行一星期宣傳。

----------------------------------------------------------------------------------------------------
團名由來

DIA的團名源自於英文「Diamond」的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。
粉絲名稱

由粉絲於DIA官方Cafe建議粉絲名稱及說明其代表意義，之後DIA成員從中挑出五個做為選項，並交由粉絲投票決定，票選的結果為「아몬드(AMOND)」，但此粉絲名稱已被使用，所以將其修改為「몬드(MOND)」，並加上第2、3高票的粉絲名稱進行二次投票，最終的結果為「에이드 (AID)」，念法為一單字，非個別字母拆開。

에이드：取其字面意義：援助，表示粉絲將會永遠支持與協助DIA。
AID：DIA倒著拼寫為AID，表示DIA與粉絲總是彼此相望。
AID : 有Always Into DIA的意思

問候語

開場：「Do It Amazing D I A ，大家好，我們是DIA」。
結束：「Do It Amazing D I A ，到現在為止是DIA」。

呢個女仔靚左好多

一直都係啦

好少見采妍著波鞋

大獲啦

yebin隔離

不了不了

DIA°‖170319新闻‖﹏到底加没加人？！！！
如果加人了，不想再关注dia了，生无可恋了，乱加什么人。

唔知點解 呢位人兄諗既野 同我一樣

似拍緊mv之類

我走喇

AID編號 T07522607xx 正式脫飯

唔係又亂9咁加人嘛
ON9MBK
ON9金光豬

似又想加到9個人

T-ARA計劃失敗都仲唔心息
係咪覺得九人既組合先會紅

金光豬真係弱智黎

屌你咩mbk

好彩仲係unconfirmed

但好似有份拍MV

脫了脫了

好似收到會員卡既野

真點會員卡 有埋你個名 有張野好似係親簽黎

張親簽卡好靚

有2個金色既dia icon 貼 我貼左係iphone 蘋果icon果位 超正

果個袋?原來係chaeyeon代言果個牌子
但本身入面dia果icon係冇既

呢個幾清純

仲以為個親簽係佢地簽上去 原來print出黎

有心心

睇中左

有冇人知佢地著個隊nb咩number
唔似420

私有化都得啦

你要呢個我要另一個ok

Ching你真識食
另一個我唔岩

不了 留番比你

有d似姚明
又有d似另一個人

Btw邊似姚明呀

姚明

係喎 屌print既

左面好大陸

yes 長髮個件係你老婆
短髮yebin係我老婆

恩真

恩真係我架 行開啦

170322 DIA composed T-Ara's new song '20090729' which will be included in T-Ara's upcoming album

jiyeon同yebin

靜靜啦

又出現搶妻事件
大家唔洗爭

唔洗爭
Yebin我老婆

170323 #Chaeyeon @ ch.fashionn's Instagram Update

雖然未公布 但應該都貼得架啦

留番比你

三生三世 十里桃花

原來幫T記寫歌已經招左唔少黑

T記 不了

短髮世界級

孝定哥

又染髮

睇黎加人呢件事係真

其實前排係日本佢兩個都一齊用do it amazing 個句野黎打招呼

mbk

東京街頭飯拍 DIA 小形演唱會，那２人已跟著喊招呼語：「大家好，我們是 DIA 了」(hahaha)

第一段:5:4x秒

已成定局

唯有接受

不過唯一唔會變既係
彩妍一直都係我老婆既身份

ff mode:開

係人都知我yebin我老婆

老婆豬

正式宣布 九人組合

呢個fans整出黎
官方未有出聲

偷打包 170316

近期亂打

多唔多sana架

原來兩個都痴線既

諗起之前巴打放圖入面有幾張sana

第三個 已mark低

抵啦

日日番工番到連登都唔撚得閒上
屌喇星 番多排轉工算

唔係岩岩轉工咩

就係轉左去做先知中伏

慘

原始mk

想點呀個髮型

啲陰好似無梳咁

終於見返果post

同去日本個時簡直冇得比

push

還我呢個耶邊

送呢張超清比你

[Magic Dance] DIA x GFRIEND - 거친 도로 On the Rough Road (Ver.1) [中字]

好多舞+歌timing一樣咁濟

快點來射我

我黎射你

正牙

係咪加人做乜鬼

9成似係會加人

On the record

我只愛彩妍

屌 4月7

到底係乜野黎

On the record teaser

各位又可以準備燒錢

係咪冇新人

好想去追

呢隻耳環帶到好白痴

same here

去啦去啦

一齊去ok?

已準備好銀彈

準備左幾多

我去完啦 不了

識條鐵咩

好少咋
諗住如果有簽專all in 十隻

唔爆普通？
簽專貴d

普通應該淨係入手一兩隻

170330 Nexon Legion of Heroes 代言影片

全體版

采妍版

花絮

好想去睇mini con呀

cb la

好想見耶邊呀

4月7日下午舉行回歸首場音樂會。
MBK公司今日宣佈，DIA4月7日18時30分在首爾漢南洞布魯斯廣場舉行音樂會。將對本次回歸的風格、成員的作曲、MV的拍攝工作等進行彙報演出。歌手ALEX將會是本次音樂會的MC。洪真英、金燕子、DinDin、金請夏等將會作為特別嘉賓參與。
另外，本次音樂會將會通過vlive進行直播。

某會員 happy了

"April 7th, we're inviting AID to #DIA Treble Concert
more info, check

隻手邊個架

應該係新成員
不過比人剪走咗

屌4月7
偏偏係4月7

你7號走

好想去呀

睇vlive算啦

唯有係咁

齊齊睇vlive

Yes

Omygod

靚

病足一星期

你老婆冇照顧你咩

近排一時熱一時凍 好易病
休息好就要準備好cb

嘴我

已檢舉

All 低汁

我老婆成日都比人騷擾

希望有中字啦

有cb teaser 未啊

170404 #DIA #다이아 to release their trot song ft Kim Yeon Ja & Hong Jin Young "Flower, Moon, Alcohol" (꽃 딜 술) digitally on April 6th

【韩网新闻】4月6日先行曲《花，月的酒》音源公开
【OSEN 宣美京】组合DIA在本月6日正午公开第二张正规专辑《Yolo》的非主打收录曲《花月的酒》
下午DIA郑采妍,在SNS公开的预告照片中,在樱花背景的衬托下羞涩地笑着的情景。
“花、月、酒”是俄罗斯pugatcheva alla歌手的歌曲，主要以凄凉的演奏的节奏。讲述，男女之间的爱情故事歌词中,花、月、酒的表现,给人留下深刻印象的歌曲。

170404 #Chaeyeon's Sister, Siyeon's Instagram Update

我估7號有

紫字可忽略
d問題幾正
170404 #DIA <首站2000讚+回歸 有獎徵答活動>

請大家多多參與🙇🙇
經過1年多的經營、DIA首站終於突破2000讚啦
再加上DIA要回歸了～所以就來辦個活動啦
本次活動是回答集分制～到4月底為止
= = = =獎品項目= = = = = =
優勝獎 回歸空專+Mr.Potter限量版空專+Happy Ending簽名空專+Eunice小卡(1位)

普1 豫彬韓站小周邊+Happy Ending簽名空專(1位)

普2 Jenny韓站小周邊+Happy Ending空專(1位)

普3 Happy Ending空專/Mr.Potter限量空專(擇一)
(1位)
普4 DIA首站製作小卡(2位)

得獎者一律需自出運費+包裝費100元
= = = = 題目start= = = = =
Q1.請猜DIA回歸(音源上架)日期+時間(這題只到第一個主打teaser公佈前可重複)(20)
Q2.A.Y在DIA裡喜歡的成員(3位(5/5/10)
Q3.豫彬喜歡喝什麼飲料(5)
Q4.A.Y最喜歡的DIA歌曲(2首(10/10)
Q5.日本的Busking誰是keyboard誰彈烏克麗麗?(10全對才給)
Q6.豫彬的圈內好朋友是誰(團體+名字都要8)
Q7.恩采因為誰認識了哪團的誰(全對才給分10)
Q8.誰曾經在Daily DIA直播中被關在休息室外然後懲罰遊戲中依序喊了誰的名字(15)
Q9.DIA的室友分配(全對才給,15)
Q10.誰染過粉色頭髮(10全對才給)
Q11.DIA歷屆MV在哪拍(含新曲按照順序全對才給15)
Q12.剛出道時的school attack.誰被一群高中生圍著搶著拍照(12)
Q13.我朋男朋哪個站位(part)被修改了(10)
Q14.豫彬的偶像是？(5)
Q15.豫彬曾cover過什麼歌(不限.1首3分)
Q16.采妍喜歡喝什麼(5)
Q17.豫彬喜歡的卡通人物(娃娃)(5)
Q18.黑髮新成員的習慣動作(15)
Q19.采妍什麼的類型衣服最多(10)
Q20.Mr.Potter MV中當小紅帽的有誰？(8)
Q21.DIA剛出道代言了什麼？(5)
Q22.school attack中誰穿笑臉的衣服.誰綁了雙馬尾(全對才給10/5)
Q23.DIA首個電視真人秀叫什麼名字？在哪拍攝？何時開播？在哪開播？(1題3分)

上面d問題大部分都唔識答

請重溫所有mv , vlive ,自介

除左優勝獎 其實都唔洗100蚊

優勝獎我都比到啦
想要yebin周邊

= = = = 會隨時增加題目= = = = = = =
僅現台灣參加～海外的很抱歉😣
本專頁保有修改.變更.暫停活動之權利
但還是請大家踴躍參加哦😄😄
A.Y

哦 台幣100

Mv teaser

on the road

我女友

痴線架你

你班痴線佬又發功

唔係班 係個

Yebin紫色頭

My wife好叻叻

鋼片琴

Yebin最近到底轉左幾多次髮型

你到底有幾多個老婆

1個

#DIA #다이아 On The Record - Practicing / Teaser-

ggwp

我老婆可愛到

都估到架啦

5日 DIA新成員通過親筆書信，在官咖公開。

公開的親筆書信中:非常期待在星期五的音樂會與粉絲們見面，透露了自己激動的想法。現在在告訴大家這一消息真的很抱歉。我們加入2位漂亮的新成員，以後我們會以9人的形式活動。請大家一定要期待喔！

新成員-李珠恩
參加過kpopstar2，不僅演唱實力俱佳，還擁有洋娃娃一樣的外貌。具備實力的鋼琴演奏實力。
新成員-安素美
組合的全新忙內，擁有可愛的魅力和優秀的實力唱功是她的最大優點。她們的加入將會強化組合的主唱實力。我們在迎接新成員的同時心理也很忐忑不安，因為對於新成員我們很陌生，直到日本拍攝團綜前期我們在宿舍一起生活，也一起準備了重新的歌曲錄音。在一起的時間，我們彼此推心置腹交換了想法

你好，我是 DIA 豫彬

今天下雨了，出門一定要帶上雨傘注意保暖不要感冒喔！

我們會在星期五的音樂會上與大家見面，哇心理激動的撲通撲通的跳。我們希望粉絲們也有和我們一樣激動的心情吧。現在我們正在練習室準備。

較晚的時間給大家寫這封信真的很抱歉，我們有很多想說的話想告訴大家。現在我們以 9 人的形式活動了，也加入了新的 2 位成員。她們與我們在日本拍攝團綜的時候粉絲們也已經和兩位新成員逐漸有了接觸。

其實應該更早的時間告訴大家，但是因為那個時候告訴粉絲們這一消息的時機不夠，所以現在才告訴大家。

我們已經通過 SNS vlive 等方式公開了我們部分的預告照片和預告影像。另一方面，我們也在擔心，我們準備時間不足怕到時準備不夠充分。

我們在迎接新成員的同時心理也很忐忑不安，因為對於新成員我們很陌生，直到日本拍攝團綜前期我們在宿捨一起生活，也一起準備了重新的歌曲錄音。在一起的時間，我們彼此推心置腹交換了想法，彼此也堅定了成為很好朋友的想法。

我們希望大家以同樣溫暖的心和視線去迎接她們的到來，也希望大家可以理解我們的決定。

珠恩姐姐和忙內素美擁有善良的性格而且兩個人的實力非常的棒，為了 DIA 未來音樂實力的發展我們決定了這些。

在即將到來的 4 月 7 日清音推介音樂會上，是珠恩姐姐和忙內素美的出次見面。

各位，第一次有這樣緊張的感覺

讓我們一起期待珠恩姐姐和忙內素美的最新樣貌吧！

我們首次真人秀《Yolo trip》也會在 4 月 9 日播出，各位拜託一定要看喔，真的很有趣！

我們用心準備了很久的專輯，讓各位久等了！

這麼晚的時間告知大家真的感到抱歉！

這次我作為代表，親筆寫下了這封信，包含了所有成員的想法，長期以來謝謝大家的支持，因為有了你們我們才會有了更加努力的動力。

謝謝大家

DIA 白豫彬

9人組合都要大發

今次CB你地點買碟

諗住買左親簽先

5隻gmarket先
再1隻mwave

親簽開團呀唔該

影得好靚

9人

反抗不了 唯有接受

係mbk都唔整下容先出黎

個新忙內咩料

咁似你的名字既

仲未分到邊個jooeun邊個somi

企最後果面咁既

又玩清純
Eunjin 都冇運行 唉

專輯封面得彩妍???

應該唔會掛 咁偏心既

4月19號showcase

但好靚

呢個style好正

呢個真，影得幾好

岩岩突發左段V live

不過都係隻歌既teaser咁
應該唔係title來

somi

珠恩bb

170406 #DIA Yolo Trip 撒嬌cut 9人版

鼠第一

Somi

yebin 席位不保

Yebin有我就可以了

MBK又玩加人呢味，見過鬼仲未怕黑

新兩個睇睇下都幾靚啊

恩真有我

我要Jenny

采妍冇人要 我要

你個名

我yebin
唉見somyi冇人要 我要埋佢喇

今次cb係咪牛仔褲style

就CB大家比D力水先係架

恩真果個行開啦

要咩力

推po既力

仲以為叫我比d力發癲

用緊呢張做手機wallpaper,會否太毒

恩真cos緊邊個

唔會

咁先正

同係日本影到個啲差咁遠

Sinb飯用chaeyeon wallpaper

你講呢啲

有問題嗎

全世界都是采妍飯

冇

我yebin

今晚concert要係vlive睇

衰女又染髮

呢隻色幾好睇

髮型都好好睇

呢首幾好聽

新主唱唔錯

新忙內 唔應該揀呢首唱
把聲同首歌唔太夾

新忙內把聲幾岩唱Trot

新忙內唱思春期都唔差

自作曲 Mannequin

呢首都唔錯

與我交往嗎? 變左ballad 鐘意舞曲版本多d

邊首係title? 有得聽未

恩真係咪甩咗RAP

好想聽呀

忘詞 好似係

珠恩唱歌屌打左
個feel好似日本妹

btw yebin 個look好唔襯

我麻麻地朱茵
利申未睇

冇人要 我要

。。。

朱茵不了

Mave有得訂未?

BTW有既 求LINK

我愛朱茵

個新人珠恩真係唔錯喎，咁遲出道真浪費

與我交往嗎？係title曲 但今日表演既係ballad ver.
原曲4月19號先出

麻麻地yebin個look

彩妍molamola

Yebin個look真係咁差咩
我覺得幾好喎

下但首歌唔係3個月前concert 唱過啦咩？

唱過呀 但冇出過音源
今次重新編過曲編過舞拎黎cb打歌

開post la chaeB